祖記想用大巴拿換山齊士

去年夏天C.朗拿度強勢入主祖記之後，原本的「斑馬王子」戴巴拿便再難在這支祖雲達斯隊中找個一個合適的位置。由於C.朗拿度的到來直接影響了陣容的變化，這位球技瀟灑、面容清秀的阿根廷前鋒，亦再也找不回昔日的狀態了。今季迄今為止只在聯賽中攻入5球，比起去年22球的戰績無疑是天壤之別。

與此同時，戴巴拿與主教練艾歷尼之間的關係也已經惡化，今季聯賽中期這對將帥之間曾經爆發激烈的爭吵，身價已達1億歐的阿根廷人，不滿教練老是將其放在後備席上，而艾歷尼也是苦於沒辦法給戴巴拿找到一個合適位置而發愁。來自《拖連奴體育報》的消息透露，這對將帥將在今夏分道揚鑣，艾歷尼確定自己下季仍是祖雲達斯的主教練之後，戴巴拿已經開始尋找新東家了。

《拖連奴體育報》稱，昔日慧眼識珠將其從巴勒莫挖掘的足球總監馬路達，再一次對戴巴拿張開了懷抱，並許諾新賽季的國際米蘭將有阿根廷人的一席之地，不過祖雲達斯並不打算將其出售到同聯賽的競爭對手。該報同時透露，與曼聯交換山齊士將是一個合理的方案。

頂著50萬英鎊的巨額週薪，智利殺星山齊士卻是出工不出力，如今已經被扣上了「毒瘤」的帽子，不過山齊士並不打算拿著這份巨額薪水賴到合約結束，他自己也希望能換個環境拯救自己最後的職業生涯。如此一來，交換在祖雲達斯不得志的戴巴拿，成為了可行的方案。

（Alduin）

畀唔畀得起50萬週薪牙

笑話post去創意台啦

仲有人信500k

同阿朗差不多姐

好似話曼聯唔肯

大巴拿識唔識彈琴先

大巴拿有無魔性
同曼年可唔可以神魔合一

戴巴拿冇人魔合一、冇爭勝眼神

真 冇歐聯踢 已經減咗薪
咁耐仲未update 可信度好低

真，明明人地唔收錢踢

蛆狗真係專執啲無人要既廢老

到底大巴拿衰咩 去到邊都比班人搞

山齊士真係咁差咩？
未離開阿記之前，係阿記真係核心黎。

係佢而家太高人工自變到咁。

衰靚仔

水魚接貨